今時今日，中原地圖仲有咩價值?

當google map 已是最佳地圖服務
中原只是早期科網回憶?

地鎮站出口

地鐵站出口先岩

可以睇到棟建築物幾耐歷史

google map 好多村屋都冇，同埋新界好多小路成條唔見咗
中原呢方面就有齊

但要搵地段始終要用返個垃圾政府地圖

中原地圖有標示埋單位編號, 例如某大廈B室, 知道單位座向

用黎睇街號

用嚟炒樓、揾地址都幾好